文宣做野！-《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者有關於呢件事資訊，請聯絡我們

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

支持

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

推

有用，推！

推！！

幫手推有用post

727去元朗
728去上環